我係一個廚房佬 係就係咁粗魯 吊你老母！

幾時先有廚房佬Part two